如果我下個情人節仲係單身我就會用偉大的日蝕嚟毀滅依個世界

到時候我嘅力量將會令到太陽系嘅所有星球連成一線，地球從此就會被黑暗吞噬，萬物都會喺黑暗中死亡
當偉大的日蝕完成咗，就算係天神宙斯，都挽救唔到

戴定超睇好戲

Support

同波多野結衣過

不了
我要處女

留定名先

葬月

唔出無限月讀？

ok

當連成一線，太陽的吸引力唔足以吸引到咁多行星
地球會脫離軌道，去揾第二顆太陽

我嘅力量可以扭轉任何大自然定律

pish

push

你的名字改得很好

多謝

推

咁你扭唔扭轉到自己無囡嘅定律

依個宙斯都搞唔掂

Greatest Eclipse